[LIHKG] 沽爆強勢股討論區 (70)

冇人開...

道指升成400點

但港女都唔睇道指架啦
道指呢半年overall平穩但港女

吉利會升幾多

晴巴咁早

吉利gogogo

升5% 加注 重拾升勢

反彈我d股都唔識彈

道指差唔夠10%追到恆指

騰仔

短期目標
700 @500
2318 @100
大家比多小小信念

Okay all in

你有 2318 ？

bb信念好強bo

加多兩隻

2382@200
175@30

好股應該個個都有 目標100先

利申:考古撚

準備夾到鳩叫

支持

今日sing sing sing

好彩琴日平減d put
升啦 有種升到282再put

恆指已經回調完畢
如果各位巴打未上車就要等多10年
今天的我沒有極限

加油bb

沈大師真係準喎 700果然到320反彈

1548 $50

夾淡喇

依隻短期35先

原來係你

700 清埋最後貨底先彈

700個勁假

沈判了

？。

大C搵夠了
唔講反話，放料比你地

升得果288,當我乞兒呀

夾到好痛

有D想入牛, 駁升多百令點

我睇百幾200點已經盡

992

又等佢彈幾日先

隻 66 弱到

得返隻3333 put 坐下先

真係, 係有力一開市應該行, 但無乜力水

星期五先來玩野

完全無人撈

晴巴睇 彈到兩三日？

人仔唔係彈番好多咩

6.86...

冇咩力

平均2%

藥股繼續

依家入騰牛好唔好?

升到500你話好唔好

琴日唔博

大師話會彈到360-370

跌到幾時

聽大師話依個位買熊

大師琴日話320->375/390

都岩的彈返去個妹位

隻 2269 無 put 玩 一穿頸線直插

1177

跌緊了，大家睇路

淡友大勝

200點？真係升緊咁多？

700都150點啦

市升理撚得佢 藥股同我繼續free fall

2269 返 $50

你又話 1548 $35

開咩都中

1548係生物科技,唔同藥股

講緊10年後
1548 35$
700 500$
2318 100$

染藍係拎黎出貨架啦

但係生物科技都係賣藥㗎喎

AASTOCK 歸生物科技板塊
唔係藥物板

1093

1093同1177既作用係用黎恆熊

藥股搞咩

一日比一日平

當做善事

已經算好俾哂位走

輪流特價
上兩個星期開put 但上星期升左兩三下賺得幾格嚇走左 仲諗住斜線落左咁落驚佢大大力彈

下

對比番內房 汽車 跌勢初段 圖係一樣

睇下教育股 完全冇位走

強勢股變周期股

唉求撚其啦屌.反正都唔會依家走
鬥長命啦

教育股係輸得最 on9
一下 30% 點走

減下磅都要喇 滿倉會輸死人

咁又唔係,,得返2手姐

反彈再put過

2196 嗰啲咩龍頭嚟，跌到咁

龜頭

992 好強

175 威左頭30mins

大師前晚話 700 同 992 幅圖係完全倒轉， 992 完全無空間再跌

帶頭跌

你搵D 0.01既就100%唔會跌啦

20合1

唔會跌但係除牌？

咪當跌左LO,幾百蚊,但係升係無限

1548 下星期會唔會見番個位數

2007PUT得

又幾有道理喎

34 殺落去，日日都有勇士追貨

FDA 喎，你估講笑呀

教育一棍比一棍深
藥股今日開始洗

又升金融股

今年舜派有幾多人跳樓

係700同2318

保AIA,內銀

夾死我啦

到價提示1317 3.3, 1177 7.5，睇吓幾時到

睇下幾多單先有反彈

圍她奶 唔玩了

兩幻七已經咁多手足頂唔住

巴打們珍惜生命

你唔講唔覺，唸巴呢

如果買左1317點部署

好似前日已經走左

走咗係咩意思.......隻股吓哇

自膠 原來係召喚佢

召喚唸帝

唔係長線咩 依家走

快D出黎

唸巴無放棄到 進擊緊美股

轉左長線美股

反而年頭個下都唔覺有呢d新聞...o個下一千一千咁落wo
宜家都唔係好勁姐下話

長線=一日

個市橫行緊仲有勁多股創新高

宜家都好小事姐

發覺美股po都有唸巴
買左NVDA

而家勁多52週低

精巴上黎報個平安

好似好耐冇見過唸巴

豬到仆街

以後每日收市要點人數

報乜鬼 開成堆膠post

教育股可以唔洗一個月由高位洗到落差唔多52周低
不過都係果句 正....咩

止蝕即係認輸

我受一棍頂唔住認輸了

差d受多兩棍

又話得700 ？

一個政策文件打落去3成，港股唔係人玩架

星期一 一日跌落年頭個價

第一次經歷真股joy

頭先嗰棍好大成交

華潤電力咩事

Qq $316牛 留唔留好呢

訊匯證劵行政總裁沈振盈表示，股王騰訊(00700)之前跌過龍，現可博反彈，有望重上350至360港元水平。

聯想集團(00992)業績理想，但股價阻力位大約在5.2元，不建議現價追入，宜待回吐時才吸納。

大師指，大市步入熊市，以一股不留策略為主，但他不排除短線有炒作，8月下旬恒指及股份料有比較好的反彈，在高位結算。

1317好明顯9UP啦

長渣價值投資 跌買 再跌再買

比人夾死左

想入$350 qq call

支那

支爆

差 QQ

明明綠燈轉眼變成紅燈

會唔會彈都唔彈直落地核

唔係掛....彈高D俾我入貨得唔得

要開淡倉一早開左啦

沈大師,點解6號唔係你三寶之一?

股價都輸死左啦

頂 維他奶

晴巴你有入

好明顯

以為你問唸哥

一早開左,但怕佢彈走左一半

我先止蝕了
失50天加我本身高追

諗巴走得快

止蝕好閒姐

唔睇埋下個禮拜開局?

支那市已完,又可以上返

下星期再跌過

話左晴巴都係人...

恒大健康同阿里健康

可能個啲人借錢玩

死都要升番一日

再洗教育 物管

今日算升定跌，高開低收

升

我淨係知我成個倉都係綠色

騰仔跌$40升番$10姐
非騰股今日繼續gogogo down

空倉 等緊佢彈完再put, 可唔可能彈快啲

暫時睇禮拜一仍然會高開(美女似升)然後跟支那妹落

short call keeps safe

本身個玩法就係包左止蝕止賺
從來無講過一定贏
話入黎學野果d 唔好一聽到止蝕就當聽唔到
肯跟rule 既話長線都可係股市生存

止蝕=懦夫

自從比精留水巴打屌完之前
大師就痴撚左線

就收市 彈唔過100點

100點一千億差唔多

唸巴可唔可以放過NVDA, 玩返港股啦

可否報下有咩倉貨
黎緊仲想買d乜
下期六合彩會買咩number

我無辜架

講下笑 冇惡意

試下開市即放, 睇下會唔會彈返上黎就知.

我衰左俾副主席

唸巴碎料 副主席先係神級

i know

小事啦. 加埋輸得個1x k

2018 1手118
175 2手22.5
939 10手8.39
帳面輸緊4皮幾

全藍壽應該同佢鬥長命定止蝕？
唔等錢使

正xxx咩

仲同副主席差好遠

睇人仆街最開心

4點先得閒睇
維他奶衰乜

唔等錢洗drop to 0都唔驚啦

今晚好似會大波幅?

副主席既舊圖黎

no ball
free fall

副主席去左邊？
改左名？

cls仲召喚
真係落到2幻都得

彈完先召喚啦好嗎

有無人賭下星期公佈業績的1093，2018？

賭定倒?

賭，我long put咗呀，有啲緊張，希望中方向啦, 前日先慘，明明估中700跌，買咗LP, 但開市隻700權要跌，唉

all cut loss lah

2018會唔會同2382一樣收皮？

屌咪一撚樣

睇唔透

佢唔係早一步收左皮啦咩

賭黎做乜 業績好咪又係高開之後隊落

823 rip

咩事

毒果：【邊回購邊沽貨】領展CEO減持套現逾1.1億

其實無咩問題
回賺多d股價再高d

回購

麗珠醫藥料首三季盈利跌逾77%

藥股下星期又仆街？

4個月由高位插到落52周低位都唔走咁就無計了

咩玩法

呢隻股早幾個月已經成日自插 鬼鬼地

藥明夠出盈喜咩賺多 1.5 倍 ，業績都無用嘅

星期一清倉

NVDA又俾唸巴搞死左

1.5 x 追唔到股價上既expectations

又係最高位買埋啲就直插嘅股

1億好少唧

最好星期一開市裂口跌10%

無事啦 唸哥仲有隻股王蘋果

回購都唔多

正，快d沽返到60$

有貨既朋友請注意止賺/做好對沖

1股不留

麗珠醫藥(01513)公布，預期截9月底止，首三季盈利按年下降約77.62%至79.34%，去年同期盈利42.46億元(人民幣‧下同)。

去年4月，該公司與珠海橫琴維創財富投資簽訂股權轉讓協議，轉讓附屬公司珠海維星實業全部股權，導致去年首三季盈利增加32.84億元。

//

麗珠醫藥(01513)預期第三季度淨利潤, 按年下跌九成一至九成三, 約2億4386萬至3億1702萬元人民幣. 首三季淨利潤約8億7721萬至9億5037萬元人民幣, 按年下跌七成八至七成九.
去年同期出售附屬公司, 獲得特殊收益, 若果扣除相關事項, 首三季淨利潤按年增長一成七至兩成七.

//

佢話舊年係因爲特殊收益先多咗32.84億。如果42.46億扣番即係9.62億。
今年下降差唔多8成，around 8.77-9.5億
想知“首三季淨利潤按年增長一成七至兩成七”係點計出嚟

睇番佢今年公佈嘅業績，第一季盈利3.47億，第二季2.57-3.08億，第三季2.43-3.17億，其實冇增長過

開市

留名
星期五夾唔夠 今日再夾過

推多次唔該

高開低收

又係托qq一隻

759 點解會升咁多

死人開p

5仔

回購已完成

蘋果我都有..但平均價$211

又來高開低收

入得過??

晴巴點睇qq？
破唔到$345係咪應該彈完

Put得

睇吓埋回調表現好啲應該.......

真.大師愛股上位

跌勢
$350 值put

大師已經射到成地都係

大師依家玩700

$375止賺 $320再撈
到底點解可以睇得咁準

熊市既大師不能小看

2018

2382 又穿底

你地多唔多過夜

175

1177又洗
學咩人入藍

慘不忍睹

中生製藥,無可救藥

輪就緊係過夜啦
唔過夜買牛熊仲好啦

成交麻麻
睇夾埋聽日

夾唔死的

345上唔番26.2都難搞

聽日好似有276熊新出

唉 隻平安醫生$40啦
1手黨仲係到

無貨一身輕, 不過都會成日睇下

吉利靈車又啟動

27元33手

悶

溝到落15蚊應該有幾百手貨

舜仔反向追落後

股王睇番佢條下跌通道應該348-350左右就put得??

2382有排跌

點睇1316 ,做左升勢，但樓上多蟹

勁呀舜

6%

命運是對手，永不低頭～

小心貿易戰

嘩，國家隊

我睇高啲，355

跟大師360-370

上證扯咗扯

夾

ok跟

大家都係9up信自己

跟大師 依排好掂

Qq牛 肥肥啦

Qq到20天線開put

贏国人咁中意或成最大贏家

你都識講
贏國
咩都要贏

公用股唔跟跌 但跟升

Qq $350了

嘩騰仔13$ 你頂唔頂到呀

到大師第一站目標價

支那造市？一時話開會然後收市話假消息，而家又話開會？

春袋都夾爆

繼續上啊

騰訊走勢好多時要升同跌到你懷疑人生

人造市，上午跌1%下午倒升1%

700 夾起上黎好狠

恆指278-280 阻力

跟 cfu 有錢執

一切盡在大師掌握

175再唔跟彈就嚟冇機會，可能等業績

agger
280開put，qq 355~360開put

15蚊邊磨，一入爆上，一係陰跌

師父呢兩個月玩qq 食盡百幾蚊波幅

唔再做燈真大師

業績勝預期 第一站重返廿蚊

佢返廿蚊仲唔即走蟹貨

Qq好有力

加油

992 $5
700 $350
仲有冇人敢質疑大師

成交比盡你得900幾億 QQ都食左成百億

隻隻都倒升夾死人

1548 玩死人

春袋爆炸啦

2382都低位彈左好多

次次回升之後咪又free fall
無謂同佢玩

狗鐵終於有賺

700 仲要上去$360-370??

快D爆上啦

價值投資

中過伏，不過見到一日升 10% 想叫下春，垃圾妖股來

洪爺又會話你哋俾大戶呃貨

跌又10% 升又10% 玩撚死你

富途話今係升國家隊入市

頂唔得幾耐

可能係富途隊入市呢

又係依招！彭博：國家隊今入市掃貨 助穩定市場

屌你個閪

屌你3333特息派返上兩個年度嘅息 點玩都得

759

為咗chok高股價可以去到幾盡

唔返A股住，咪派返之前嘅息

咁撚癲

雲巴$15含大係咪仲揸緊？

唔好提啦

賺息又賺價

晴巴今日有冇入put

但係咪已經叫做炒起左, 見ADR跌緊, 由18蚊上番28蚊, 痴撚線

聽日再升就入

說好的價值投資

175 你可以做的野只有等

放左 ?

長揸必勝
年尾就會上返$30架啦

放你就輸成世！

領賤肯企穩78未

今日要上啦隻恆指

qq今日應該到大師第二站目標價

大師愛股又3年高

咩股

同我禁992 出黎 10 年圖

我講緊依個POST個大師

強勢股

剛入一注
預最worse 夾上$370

2382回購

qq 20天線技術沽盤

15萬股......

支持夾上

匯豐put唔put得過？

反彈先

qq尾市企唔到350先考慮開put，穩陣啲

2318 呢？🤔

狗鐵係咪彈完

Qq咁就見紅

慢慢啦先開市10分鐘

上面好鐘意下午夾

今時唔同往日啦

幾左幾日10$唔係好威的咩

QQ仲有冇力上去$360-370?

call 2318先

港女係咪又想自爆 同支那反向走

熊市黎call

大家變哂好友

我想put

精巴係咪真係放咗175

模擬倉 我無玩港股好耐

1200萬好少

似炒高走貨

真

如果有貨未清我見到92實走 最多之後見個市好翻d 100蚊買翻

市值1000億 回購1200萬

大魔減216 萬股

Put 得

2億 vs 1200萬

個市冇咩力，唔入貨住

低調

1177 正仆街

等多陣就put藥股

700 揀左隻25946,有無其他推介

I agree with u

等多陣先

舜仔上啊

彈到$100叫我

跌唔落, 上證夾撚

會唔會$100

i agree with u 3

1211 轉勢？

福壽仔轉勢？

靈車發力了

上望30蚊

上呀

痴線隻隻跌左3成 升番少少個個問係咪轉勢

岩 你好清醒

係咁架啦

轉個閪咩 已經冇哂信心

Post title 唔記得加鳩叫

入左1972

why??????

今日係弱勢股大反擊日

只跌唔升,rubbish

大家熟悉既牛3終於翻黎啦

又抽高 仲唔put

ok put

召喚 put 友

琴日出新card 點會琴日放

下,我眼花? +7% WO

@823(重倉) gif

你琴日買???

13有貨,琴日都有溝

咁由你13買開始係咪一直跌?

成交好似幾ok，11點半有近500億

之前跌撚到仆街

係 不過當冇買過

OK,咁加油

put又發達

持有幾多手

咪鬼睇咁短線啦 一陣又跌成千點時又喊苦喊忽

半日500億算average la

6068 尋日落得太低冇入，唉

Put爆 淡友大勝 夾鬼到2萬8咩

而家入都可以嘅

唔入了，呢d 短炒，錯過左就算，等到4蚊邊再諗

個閪市逼到大家咁短線啫大c
我唔係未試過安份守己...

諗巴唔想輸錢就坐下la

今日唔見佢WO

#506

精巴

想put 2382了

仲有$11就番家鄉

唉.....

唉...

唉....

精巴琴日認完豬就唔見咗人

唉......

珍惜生命呀

係WO

狗鐵狗展今日反而紅燈

700都係

嘩2382

好撚假

如無意外今日都唔put住
三點半再睇，返工對沖緊

唉 同自己講 長線長線 唔好郁

針左 被大戶迫害

你高收入, 番工對沖, 效率高

今朝put已被夾

求市都求得線大力

變紅底股好無

我明你果種心態, 年頭輸到好甘之後, 個人根本做唔到長線, 無辦法定到個人, 但又好想繼續參與

講得好中
唔參與就等於真係認輸
參與又想快d追結果跌一跌就頂唔順

今日爆升果炸個成交唔多夠爆, 好似由佢買上去咁

咁大波動唔係好事

咁衝動做乜，唯有坐下囉
估計星期四、五個市會再向下

阻力位
恆指 278-280
0700 355
2382 100
2018 94
0175 17
2007 12.8
1918 26/28
3883 6
27 58
2318 72
388 230

3333好堅 呢個時候入唔入貨好

其實應該係係依個位買小注PUT?
過左阻力位又點睇?

肯定堅喇 無神神派返2年息

諗緊好唔好all in期權 全部買3333

388弱過弱煲
月頭開既235sc都幾穩

期權all in輸撚死你

岩 我要清醒d

聽日靈車出業績，會爆升定暴跌呢

借好消息出貨是常識吧?

想請教埋1177阻力位

升完再跌

冇政府補貼 唔好咁多幻想

等佢彈上17 18蚊好耐

今晚美股又要輸錢

得你豬

及早收手
揾多份part time

NVDA 琴晚真係勁嬲

巴打有冇咩高人工PT介紹

Ptbf

邊到應徵

2318 業績幾好 阻力位會有變動?

聽日夾2318好啦，唔好夾700呀

熊咗又俾人夾

聽日接晒您d熊

你個名

夾爆

買熊

巴打見你今日好興奮 搞咩

上次2318好業績都係搞唔掂 今次會唔會歷史重演呢
利申: 有2318put

你睇下3月個碌超巨陰燭
前一日又係出左勝預期業績

不過平保又叫做唔錯, 跌極都係70左右

上年年底個個話衝紅底 點知9x就妹返落黎 騰仔仲衰

奶過咁多次野,都仲係有人要提業績業績業績
醒未呀

輸到傻左

得 俾位我入下熊 送佢一程

好心你就賣哂D 175佢啦日日搞到精神分裂咁

精巴唔係認左輸啦咩, 仲渣緊今日心情應該幾好唔錯, 係咪好似啪左枝腎上腺素咁

我都PUT左700, 但我PUT 318會唔會太遠

有無買番架吉利支持下

無事啦升番啦

幾時到期先

不問價追貨

下年3月

唔好升啊

你講番你隻吉利啦,咪搞其他

侵侵唔係咁諗

牛十 聽日不問價掃

精巴究竟蟹左幾多貨

應該都400 UP

我都有
個日無留神放唔晒,屌
點算 日日係咁升

咁你傷D, 我今日先買姐, 你繼續渣?

都無得唔渣啦
半年到期唯有博下
自己岸鳩睇錯指令當executed點知變左過夜

有排啦 驚咩姐 溝貨囉
熊市緊 升得去邊 比盡咪$375

一個中美會談消息都炒到咁多日

夾死我，個市肯跌未

我覺得就無炒呢個消息嘅，都唔會有結果嫁啦
純粹反彈姐

為左轉運
我調轉左個名

希望夾死晒上面D人

要性交先轉到架傻豬

快點來夾我

今日應該低開了

無錯,我都曾經學過下,你想轉運既我可以幫你

男男

John?

吸d龍汁出黎

ig去到278就落有冇咩啟示

比佢夾，輸d錢有咩所謂

好不安

上面個女女幫我轉運就得

要同呢個性交先轉到運

屌

700唔好夾咁多呀

平保 準備

轉左美股之後港女日日升 到底想點 ？

唔好搞人喇

返返黎港女

2318 700
繼續我既目標價

係大戶迫我

番黎啦求下你，put左

做咩改調轉左個名

點解仲係唸

靈車

轉運

多謝晴巴

咩價呀?

Put 2318?

係就好...
呢隻野值得長線揸?
$15.16有貨

2318 100
700 500

啲金融股

全世界都升，得你兩爺孫跌

佢死雞頂撚左幾日

好辛苦先扯左兩日旗📈📈

Dklm隻700唔識跌既

調轉名姐

落啦支那, 唔好死頂啦

死頂

國家隊又出手唔比個市跌???

屌米幾時又妹返上17$up

琴日升左6% 前日手痕16蚊入左小小

如無意外今日put柒qq

唔怕夾???

好正🤤

晴巴,2318算唔算裂口升穿下跌軌?仲有成交配合
係咪不宜put

入熊佢識自動cut loss
利申我玩親都小注，驚閪

唔企穩74, 75唔算升穿下降軌

買8k 700 put都輸緊1.5k

又轉燈

對腳好撚正🤤🤤
白裏透紅有血色🤤🤤

業績出 尋日升少少應該反映左

今日put

恆指無雙

牛熊通殺

推返上黎

自從走晒之後hsi差唔多升左成千點

唸巴我愛你

今日升唔係幾關我事

btw已入700熊 367打靶

我代大戶多謝你

做乜錯乜 唉
走就升 買就跌
想點姐

唔使 記住升埋我隻恆牛，唔好剩係夾700 is ok

但依家個勢好明顯係
要托住HSI唔好跌
但係2382,175,內房個D就日日跌

生生生生日日升

教育股又洗，完喇好嗎

依隻妖股唔理啦,
我睇左你隻狗玲玲成個星期
但好似無咩位好入

qq就到大c第一個目標價$360

係咪忍唔住好想入貨呢

係

入左太古A

我唔信一直升
加put!! 夠膽就升到3幻點!

開始驚
昇咁多日

第二個既啦
$350果陣cfu已經食左少少

差100 2萬8
根據劇本依家put就發達

有冇 put 友夾緊

見唔對路放咗先
豬10格

今朝跌百幾點追左put, 點知依家升返百幾點，輸緊300點
殺完牛殺熊 希望收市跌返落黎

夾到想死

純利升53.6%

夾到龜頭都瘀左

靈車點睇

玩撚猿

無知一問
教育股跌得勁
但到9月開學有學費收 會唔會升番？

得你先知9月有學費收咩

會

743 今日掂到止蝕7.79就彈番上去

2018 free fall

Wa 1177

正

唔符合"預期" 就跌 10%, 點玩呀

升返曬啦

倒升5%, 大家話好唔好 ?

業績差都托 做乜春

keep到嘅話就係觸咗底

我等左成個月都無跌過....

吉利真係吉利..個股價完全無反應 價值投資喎

有，dh 17.3

等睇700單日轉紅

今朝咪轉左囉

真係靈車 轉眼就dl

823

再轉

彈完可以落$14 了

700唔好頂撚住ok? 恆牛跌，騰熊唔升

跌

sorry, 今個月上380

讓一讓, 再下個月再上ok? 影響不大姐

9月1

175 今日 dh dl 相差1蚊

1177計返%咪差唔多

陣間夾多轉食恆牛

1316 好強

夾700

1177做咩派貨

2018似700業績嗰日

Put得啦 得垃圾700

兩隻都係大師講完 就即刻180度拗腰

已食

黎緊好似有1299業績
驚佢又夾
吉倉算

唉 夾撚死晒
幾時先put得

再升多一兩日就等於冇跌過
撚狗市，過兩日又要劍指二萬九

Put得過？

好爽呀

2018 倒升

put 友頂唔順喇

已夾死
重注put HSI 700

on撚9

一日跌番突啦隨時

平保put好痛 SH

熊市同大師作對 多數會玩死自己

熊市專家

業績呢d門面野黎
一句講哂要夾就夾

dh收
淡友夾爆

望到 700 2018 有啲懷疑人生
利申冇淡倉 睇到R哂頭

其實都一早講過反彈，做咩咁多人有put hsi

有機會拉埋靈車抽升到18蚊

夾兩日就死點做淡

等轉勢向下夾先入
唔摸轉角位
太難

唸哥就好,又有新圖

唔好再玩業績了
2018同1177完美表現業績同股價冇乜關係

今日又全倉綠色

Qq聽日繼續上
熊2 升到$385

25077 d價鳩開 咩料

到我地頂唔順放晒put就會升
頂住呀

等緊1810公佈業績

500點啦

睇咗幾日又唔似熊二大反彈，似普通彈

睇多幾日咪變熊2大反彈

日日百零點，磨死你

其實500 點可以一日跌突

唯一解釋係 2018 之前跟 2382 跌咗好多

qq仲有冇力上去$370？

2382未跌嗰時2018已經跌緊
係跌夠(短期)

咁咪殺埋我隻熊？ 唔得，冇力㗎啦

舜仔170$果陣 隻垃圾瑞聲已經跌到11x

我講緊2018呢兩個星期插嗰下係跟2382插
其實冇衝突

大師係話有機到370

真係祝你好運
Put都仲可以坐下

殺咗就算㗎啦 得一手，都係輸唔夠一千

下次買put啦 真係會輕鬆好多

我覺得牛熊自動cut loss好過put輪夾袋
一係就直接玩期權

全球經貿戰：特朗普揚言「中國經濟增長不會再超美」

中美即將舉行貿易談判。外國傳媒報道，美國總統特朗普揚言，中國經濟增長不會再超越美國！他指出，儘管對中國有巨大的尊重，但市場已在「下跌的道路」，與中國的多項貿易談判需要時間。其言論明顯要市場降低對今明兩日中美談判的期望。

他說：「當我來的時候，我們正走向一個允許中國在很短的時間內超過我們大方向。那不會再發生了！我想成為他們的朋友，但做朋友前要先做一些事情。」

隔離post見到

免疫了
大戶話要升就升

星期五入熊

早左入175 put 夾緊

夜期爆昇 痴撚線 嗵

斬得快好世界

聽朝高開低收倒跌

不禁令人懷疑自己

淡友

老豆呀

屌淡友好友都死

好友邊洗死

上個星期

乜友都被夾爆

財演即刻轉哂口風 上星期先話下試26000 今日又話會上29000

真係好嘔心
Btw講得可以上試xxxx 都應該上試唔到

巴打記憶力瀨瀨地野

上星期跌左700點喎

反手又中

係咪又中午先公佈徵稅？

跟真大師 約2萬8期結

今日想試下白雲山 海螺 day trade 是否不智

大師之外既財演睇升=跌，睇跌=升

搵緊個春袋

qq熊開市就打
陣間落埋最後一注375熊

又睇大家被夾

今日繼續夾

依家d大戶好仆街.gif

似差唔多put得

唔好返
一返就跌。。。。

你包奶走得好吖

美股玩成點？

大戶： ok, 再夾多你一下

好比佢夾多野先put

摩牙女圖

每升一日就加一小注put

大師我見你出親鏡隔離都有條女,仲要睇圖???

打唔到我隻熊，繼續坐下
如無意外今日開始入恒熊

靈車 出完業績都唔彈

BODY太港女

想比佢用個閪夾腸

上證死撐2700

真係開始跌？

小反彈,大回吐

可以睇多陣

我想睇多陣圖

死托爛托 阻人發達

周街撲水 仲要在度扮上菜

入得少

最怕好似上次咁, 公佈完關稅之後又爆升幾百點

今日唔跌聽日都要跌啦

月尾先落場玩

業績唔錯都跌

今期炒豬肉 288

HSI向下插,QQ向上彈緊
某巴打還好嗎

注定巴

注定失敗

上證終於頂唔住

得1手
但係都夠每日j下

屌700倒昇

700頂得住喎

仲有平安，bb 孖寶

一早叫左大家比D信念,唔POST出黎啦
自己去第1頁睇

往死裏托700

托到懷疑人生 明明係弱勢

重注左qq put係咪可以上ifc

依家都未爆升

重注玩衍生 注定終會輸爆

晴巴係咪入左700 put 會唔會呢d位溝?

今日中午關稅生效日

佢仲彈緊你重注？我就小注，佢真係跌先追

通常預早消化晒

50k 放過我啦

精巴..想請教 下個溝貨位係邊

咪撚佢啦,佢都好慘

睇見我都可憐 雖然有咁多錢玩

厲害了 我的on

我本身分幾注 預最差夾上$370
依家仲係預期之內 可見陰燭加一注

輸左唔肯走先叫溝

點可以無信心

我比你升到22蚊又點?
你放唔放?

你係咪思覺失調？
打29283283 check下啦

agger

不能同意更多 跌到$0仲吸引

之前入落走唔切

開始覺得你係假膠

點解2318 可以咁惡

托高出貨

富途

精巴冷靜d

班大戶真係仆街黎 精巴

175 現價重注溝，上返 22 蚊，有機會返家鄉喎

認真？$15.16有貨，諗緊好唔好揸到9月尾

難分真與假

13 蚊 all in, 上返22 有50% profit, 跌最多跌到11,12 蚊 值博率好高

點解仲會升，熊市喎

海底撈

？

靈車會戰勝歸來 靈車會戰勝歸來...

1579

國家隊進場

支那突然一大棍

收關稅了

而家先走 ?
博反彈好過喇

夾到

咩料呀

逃生門

上面轉咗幾多次燈......

個市太假

發達喇唔會跌嘅股市，訓身入貨

死守2700

轉燈未

呢個咩野市黎

龍市

個市好似停左咁

2318是咪破青?

聽日再升令大家懷疑人生
呢日咁撚樣唔叫回吐

明天一野轟落去

籠市炸掛。困響個籠唔上唔落

個成交

即係聽日升

啊爺亮劍
唔係唔升咁唔俾面啊

點解咁講

552七光

552幾勁 入唔入好

愛股又破頂

講過到280就put，今日入咗一手熊食緊6格收市

等一陣 2628 業績，希望勝預期啦

依隻唔好有乜期望會好啲

依隻撚屌算吧喇

見2318業績好，所以買下2628再搏佢有好業績

業績有冇具體公佈時間(朝早/中午/夜晚)?
我淨係揾到公佈日期

呢隻閪股

隻966都食左屎對2628真係唔好有期望

我都唔知幾點公佈，只知今日，但睇返上年時間，應該晚上6點前會公佈

業績好都要跌先慘

2628 呢隻閪野29蚊磨落黎彈都冇彈過

應該係$49

自此以後中字頭國企都唔撚買

平安幾日都開針升上黎
又到通頂
聽日小注put下先

呢隻好硬, 見陰燭先

好快可以大手溝

騰訊adr

多謝阿里爸爸

清想做燈唔係咁易架

1299 新業務價值符預期

倒跌

Qq adr咁大碌陰燭 睇你呀爺點托

應該話全部中概股都大大碌陰

港元滙價再觸及7.85的弱方兌換保證，金管局於紐約滙市時段承接17.66億港元沽盤。下周一本港銀行體系總結餘降至910.25億元。港滙最新報7.8599。

晴巴開新 post

有貨底再加沽

騰訊呢浪put真係心大心細

殺

唉屌留名睇700轉燈

唔撚好呀

只要上證死守2700, 港股都好難跌得去邊,

1001